True Detective導演接手最新一集占士邦

Cary Joji Fukunaga has been announced as the director of the untitled 25th Bond film.

He replaces Danny Boyle, who departed from the project following “creative differences” with the franchise’s producers. The film has also been pushed back to 14 February 2020, having originally been set for a release date in October 2019.

A tweet posted to the official James Bond account reads: “Michael G. Wilson, Barbara Broccoli and Daniel Craig announced today that #Bond25 will begin filming at Pinewood Studios on 4 March 2019 under the helm of director, Cary Joji Fukunaga with a worldwide release date of 14 February 2020.”

Fukunaga is best known for directing and executive producing the first season of HBO’s True Detective, alongside having directed critically acclaimed films Jane Eyre (2011) and Beasts of No Nation (2015).

His latest outing is the miniseries Maniac, a darkly comedic take on the pharmaceutical industry, starring Emma Stone and Jonah Hill, which debuts on Netflix on 21 September.

It has been reported that Boyle’s disagreement was primarily with Daniel Craig – the film’s star, as well as an executive producer – over the casting of Cold War actor Tomasz Kot as the film’s lead villain.